愈大愈怕羞

以前細個有中意既人會flirt下
但宜家好細膽 有中意既 行為上同對普通朋友冇分別
搞到宜家仲係A0

其實我覺得份人都冇咩自信

自貼先

太怕羞 貼唔出